想問下係咪應該整個針對司法極度不公既遊行/集會/抗議？

而家雙重標準到不得了
係咪應該要做d野